如果俾人偷左netflix帳嘅話可以點？

今朝早6點幾7點俾人偷左帳 仲要改埋Email address 咁我想問下可以點樣攞返個Ac 已經contact左客服果邊

搵

Cut 咗張credit card 先

FBI

我想問下可以點cut唔太識點搞 第一次遇到呢啲事

Call card center

可以 send email俾客服話俾人hack左

內文咪話改密碼 再唔得就搵客服
netflix比人hack過
入返去d profile名唔同哂

特登cap張圖上連登問
d解決方法又係晒張圖入面

我都中過，Netflix客服幾掂，跟佢做啱架啦

send客服，之前畀人hack話無啦啦取消，call客服跟佢做就得

facebook有人教
搵cs 幫你

我都係喎

有冇中文客服電話

打去cs同印度佬講

唔係印度佬
上次打去係鬼妹聽 把聲好好聽 應該幾cute

d英文咁難

搵online客服live chat同佢講
佢會叫你打你張credit card number confirm翻係你本人
然後佢會幫你recover翻個ac 但建議你用個新email

打比CS
上次係個印度佬聽
啲英文勁難明

改左email password 先啦

利申上次都係咁😵
打去cs 傾一論就reset

偷番佢

屌唔係呀 有試過改㗎 但係果邊果個人改左email 搞到入唔到 連密碼都唔俾我改

change password + email
force logout all device

已經重新登記, 無晒D錢